ios睇漫畫

小弟以前用開布卡，佢俾人封左勁多套之後轉左用漫畫人，但係漫畫人lee2日有冇更新，各位巴絲有冇咩好apps 推介

Amazon kindle
Booklive
Kinoppy

之前好似話Kinoppy 解像度高啲
不過都係用開kindle貪佢可以用電子墨水reader睇